垃圾雪楓 返去含撚啦

呢條友菁英MAIN犽宿既 成日搵D銅銀金犽宿單挑拍片上YOUTUBE 廢撚物身為一個菁英係到恰D垃圾 點解唔搵返D差唔多牌位既打?